想揾翻一個故

唔記得咗咩名
故事好似係末日背景
中途有班暴徒佔咗apm
主角要入去救人
最尾炸咗個觀塘站
有一part係話主角藏身嘅幼稚園係一個防爆防災嘅基地咁樣

sorry for 1999
真係記得咁多炸

救全能嘅連登仔打救下

張晨嘅香港只能剩下最後24人？

係
thank you！！！！
睇到名即刻記得

巴打請接受細佬錫春袋

咪撚柒啦傻閪